[戰鬥民族] 睇完紅雀特工, 今日即刻有條現實版新聞流出

source:

2010年前俄羅斯情報員依照交換條件移居英國, 呢個禮拜同個女喺英國大型購物商場俾人用神經毒意圖殺害後獲救, 目前深切治療中未回復意識

未睇套戲前會覺得單新聞無乜特別...睇完之後覺得好震撼